機場冇直播架 冇人知發生咩事 快走

快d走呀

快d走

走呀